阿哥去考警察👮‍♀️， 代表左d咩

兄弟決裂？
諗唔到阿哥會去考
我問阿哥 你黎真啊？
佢話係啊
我話 有人唔做 你去做狗？
佢就答 咪理啦你
點算好 唔想失去依個阿哥
巴絲有咩妙計

開左時事

出走

同佢講：點解有人唔做要做狗

人地死都要去做狗點阻

買條狗帶送俾佢 提醒佢要做好警犬嘅本份

入職24k 又唔駛高學歷 邊度搵呀
要怪就怪私人公司閪

代表佢唔係好仔

識諗

唔係我生得矮 我都做啦
做督察tim la

一係你養起你個啊哥囉

y

佢24k 養到我全家啦

有前途
有使命感
又幫到人

阻止唔到wo

代表佢係狗

乜你地覺得依家既生活似個人咩
諗深一層 其實都係做到隻狗咁

係咪你養埋佢先

屌你笑左

畜生

識諗叻仔入職41-42k 人中龍 散仔都ok 慢慢上羸一半ugrad

垃圾

散仔都好？

但我都窮都似狗

pc定督察先

乜兩者有分 係狗或唔係狗咩
我咁窮
佢d料 緊係考pc啦

sorry law 我廢 ugrad 得15-16k 永遠追唔到毅進尖子

我冇本事搬走........

寧做高薪狗
莫做低薪人

你幾年後應該有20-25k 瓜

可能佢條命都係一將功成萬骨枯

代表佢無做錯到

警犬，金融才子，倫敦金
呢一堆都係狗
不過無錢無能力，唯有做狗

做多幾年野你就明
你諗下如果你阿哥係得5條2學歷 乜都唔識
工作經驗只係得啲 餐飲侍應、SALES
佢一世都得一萬幾蚊人工 咪又係做狗
點都做狗 做警犬多成倍錢

你可以唔撐佢當警，不過為佢著想，你都想屋企人搵多啲錢啦
唯一就係唔好同佢講任何政治野，反撚晒枱

你去考督察，然後用職權打壓到佢唔撈之後你再辭職

又無間道

可能你阿哥係內鬼呢

代表你呀哥1個月最少揾2萬4

我考到督察養埋佢都得啦

代表你屋企少左個人多左隻狗

屋企人犯過法 咁佢咪唔做得

巴打你好似好明白佢地苦衷..
你有屋企人都做警犬？
我驚一世人兩兄弟
見阿哥行一條不歸路

哇屌 咁都行
到時我咩飛咁大獲

由佢入去囉
你估真係易逗咩份糧
做唔掂佢自己會跳返出黎
身邊唔少人一係考返其他部隊，一係減人工出返私人市場

馬上落街對d囡囡

犯法野 我緊係唔做啦

有人唔做做狗
問下佢平時係咪食開屎

巴打 你識d人一般考返咩紀律部隊？
減人工都走？

犬黑一家親 佢心諗24k好過14k

一定要考警？海關入境考唔到？

有柳記有海關
你睇人好人睇你好既炸差人呢份工
我身邊有pi probation都未過就自己走添

大把政府工做啦 點解要做狗

做狗通常貪份人工之外 都係無腦

佢有冇養狗？

易high 野, 執正黎做又比人屌

屋企幫佢個飯碗換做狗兜

我就係做緊低人工既狗啊
月月清
屋企又無錢，要養家
更加唔使諗拍拖結婚生仔
諗緊點樣轉工搵多D錢..向錢看啊
所以幾明白

有諗過做警犬，不過唔啱我性格，忍唔到

我估佢應該唔夠爭

成日d話pi 人中之龍
居然都走

代表佢成熟,識諗

勸佢考海關入境算
不過我估佢幾年都考唔到
佢又唔叻

好慘

俾佢

一樣米養百樣人
有啲pi唔甘心做一世差人，出去闖下都幾好
我屋企人一grad就入去，做左兩年出返去，都仲好後生，嗰兩年既經驗真係出面比唔到既，得著極大

仲要有福利有工時保障
又唔使ot
唔使俾老細屌
不過要俾客屌

back up佢2014 9 28 之後既fb post

佢出班時買個狗兜賀下佢

臥底

窮你就收皮啦，一係你養埋你阿哥

窮囉 DLGH

冇計 祝佢長命百歲

又可以拎正牌叫雞

唔通靠你養成頭家咩

咁又點？香港做乜撚都講錢，冇錢就狗都不如，考到點解唔做？

講到返其他工唔係做狗咁
其他工仲低賤

仲好！！佢負責比家用 呢啲阿哥犧牲小我，我都想要咁嘅大佬

幫佢開馬會account
用佢ac 轉帳，用佢卡買av
等佢過唔到vetting

我窮都唔做警察

你走去借錢借到周身債，搞到全家人條數古古惑惑，咁就掂。

做過pi/pc ,出返去好搶手？

Pi份工學得多野既，好多野成世人都未必有機會試
屋企人本身讀Bed，返左去教書，搵得一定少左嫁啦，但開心啲囉

補充：Pc就算啦，除非你甘心成世比人踩住冇得上，人工七年又到頂，話就話年年加，但換個角度睇，你未來既可能性等同完結

代表 毅進又多一個考到

代表窮呀！

唔好比你呀哥放工

做臥底

咁咪係囉你自己都識講啦

恭喜樓主屋企多隻狗

搏到上去沙展阿咩叫做好少少
都係個句啦 呢個學歷要求有咁既糧 仲想點

唔駛degree入職24k

好提議

睇清楚自己住緊既地方畀唔畀養狗

考完打鳩你

高人工囉
咪盲反啦

自己嘅人生自己負責
付出咗咁多血汗，你估易考？比啲鼓勵佢啦。
你話啦，你阿哥唔做警察，班連登仔有起事上嚟搵邊個？

同阿媽講左
阿媽就話 做咩理阿哥d野
證明阿媽心裏係顱成佢做的

咁都盲反
我驚第日兄弟反目
趁佢仲有得回心轉意

用你講d point 話下佢先
睇佢會唔會反思先

阿sir做野唔洗你教

代表你全家俾狗屌

有人唔做做狗

咁多紀律部隊唔考
係要做社會地位低過妓女既警犬👍🏻

講撚到唔做警察 做其他工唔係做狗咁

識諗囉，中學畢業二萬四呀
我讀咁多書做乜呀

你搵返份24k同年年加人工嘅荀工俾你呀哥咪唔駛做狗囉

比我係你阿哥一定去考入境海關，Fit就去考消防救護。警犬、二級教徒絕對唔會考慮，聽我身邊嗰啲唔係quit就轉其他部門。

叫佢比多d零用錢，不義之財幫佢洗

咁你應該一齊考吖嘛
一門雙傑幾威呀
政府工福利好
人工跑贏出面淨係起薪已經高過好多大學生啦
揾到錢咪可以孝敬屋企人囉

況且做警察有乜唔好
工作性質又有意義
除暴安良服務社會
唔好成日以為連登個價值觀代表晒成個香港至得㗎
呢度啲人仇警仇到癲撚晒冇晒理性
唔知係咪妒忌人哋薪高糧準自己就廢青一名啦
再唔係就喺外面啲私人公司打份得嗰萬頭嘅工所以眼紅

其實出面個社會普遍對警察嘅印象唔係呢度講到咁差
我有好多同學朋友都係當差PI/PC都有
佢哋個個都好好人對屋企孝順對朋友有義氣
處事成熟又有正義感
唔係連登仔講到好似個個都係爛仔咁癡撚線

叫佢斷六親啦

狗

你曲線定認真

想知樓主俾幾錢家用

人哋係憑實力考到嘅 你就咪撚咁多事啦 家吓又唔係迫你做埋一份

代表你都係狗

放棄你大佬，一受訓開始佢就變左無思考嘅生物

吃屎啦你

講呢d

你地寧願俾家用高d所以做警察？

親大佬當差勸佢都叫多事

你即刻去打劫/偷野
驗證一下係咪家人有案底唔比做

一係拉阿媽去做雞
叫老豆上去嫖

當場報警拉晒兩個

佢應該唔使入學堂

代表一出黎就24K+ 做幾年就around 30K

又有宿舍 又有額外強積金

你阿哥好慘，身不由己。
為左頭家，唯有做隻狗去乞份狗糧養返嚟。
如果唔係全家無飯開。
香港地，算啦.....

唔考又點申請休班福利呢？

你有你道理，所以幾時都讀多啲書好，升阿咩都要識啲英文啦，又要整厚本簿，要比真係唔易

有個唔爭氣既細佬係差d既

咁都關我事
考差佬 原來叫爭氣

更新

原來我阿哥考到fib了
我話阿哥諗清楚先
佢講左句 顧掂你自己先啦
佢d態度都似燥燥地
睇黎佢去左條不歸路了

其實介唔介意分享下你阿哥學歷係點？
而家月入幾多？

中五 讀完毅進
做緊運輸

接受現實啦
睇你都未戒奶

你解釋下你有咩高見

如果唔係近視太深、有病史我都去考
邊份工唔係做狗？ it 又話IT 狗

你幾多歲？

為生計姐，睇開d啦，總有過去一日。
老實講，
今時今日我唔覺得差佬係我地敵人
（四年前佢地肯肯定有做錯。）

警察輕輕鬆鬆就有兩皮幾，私人公司要ot到傻先有

如果唔係有近視我都想去考
督察起薪 4萬

咁站喺你阿哥角度睇
佢學歷唔高 職業又辛苦
但想搵份穩定同養到家嘅工
警察唔係差嘅選擇

你唔好比你啊哥知道你身份證號碼就得
就算考到都入唔到。不要問點解
如果你屋企人有案底更加入唔到。你明

22

做多幾年野先啦！
比你知道咩叫狗都不如

睇黎好多人都覺得錢重要過理想尊嚴

如果日後佢打示威者
我當冇左依個阿哥算

咁諗就啱，真心講
你可以唔支持佢，但唔好反對

多謝你地意見
我都好多野無能為力
我阿哥要做都阻唔到了

如果屋企有人有精神病考唔到架，得閒去檢查下

去考=/入到班

送條狗帶俾佢

我直覺佢實考到

咁多人叫我犧牲自己

你有咩資格奪走你啊哥既前途
你講到自己咁好你自己犧牲下啦！落街做啲野啦

二萬起跳，行行企企，爽！

考到都沒必出到來啦

你地入過

嗱，香港警察呢就黑暗醜惡嘅！

代表佢窮

算吧啦 同連登仔講無撚用 唔想人做黑警 但有事又要搵黑警 之後又要講黑警唔係無出糧 做乜嘢都要比人屌 反正警察而家口碑咁差
最好政府就取消全部警察 之後整個連登秩序局 派哂連登仔出去全部接手 反正連登仔嗰個都多才多藝

投共

個post成堆警犬打手

收皮啦，去到同示威者對抗嗰陣咪又係毫不猶豫地打爆示威者個頭，根本佔領運動後考警察嘅全部都係垃圾

除暴安良

香港起義個日先知阿哥係無間道

我唔係話你呀哥爭氣
係話你唔爭氣唔搵多d
你呀哥咪唔使做狗囉

做個除暴安良嘅好警察

Ching中point

佢休更嘅時候你要小心

Bada好有膽量在兒登講呢番話

驚察世家

有咁撚仆街嘅細佬真係慘過死
前世做錯咩事先有你依啲仆街仔做兄弟

要有幾on9先講得岀你呢番說話
冇人話過香港唔可以有警隊，香港而家嘅問題係有一枝垃圾警隊

你幾多歲？對香港警察嘅認識係咪全部黎自少年警訊？
香港警察手執公權力，但同時冇接受相應監管，結果咪就係失控

低級嗰班就一向都係社會垃圾，養住佢地只係為左唔好比班垃圾破壞社會，道理同明朝養班流民做驛卒一樣
問題岀在高級嗰班，呢二十年越黎越廢，完全管唔住下面班狗

以前會派班高級警官去國際刑警蘇格蘭場，真係上堂讀書考試實習
而家？去國際刑警都係走下過場咋，交流得最多係中國公安呀

你呢啲on9仔真係唔屌唔鬆化
見成個社會都不再尊重香港警察就發悔氣話最好取消成個警隊
咁上心，你係香港警察定你契哥係香港警察呀？

代表死全家囉，樓主 RIP

乜撚野啊
你做緊黑警？

話緊你呀戇鳩仔
阻撚住你呀哥搵錢重生
有你呢啲仆街細佬真係前世做撚錯好多嘢

係人都知期期都唔少人畢唔到業

叫佢入去做無間道

咁不如你又諗下幾多人真係識好似你咁樣諗 抄牌要屌 捉超速要屌 捉衝燈要屌 上次掃黃單野又有人屌 我就唔撚係警察 亦都無人係做警察 我唔撚識咁多野 只不過成日見到啲人反到離曬譜

好似俾人射傷變植物人 ？

而家仲係植物人

邊有咁多無間道
大把古惑仔入到去咪又係古惑仔行為

佢做開運輸 都應該捱慣

你咁鍾發達咪全家做警察囉

食盡港共資源有咩問題？

留返同你呀哥講啦柒頭皮
依家講緊你屋企啲嘢 關我屋企鳩事